crone:

`0 0 * * * php yii deposit/accrue-percent` раз в день 12 ночи проверяет нужно ли начислить комиссию и начисляет ее

`0 0 1 * * php yii deposit/commission` первого числа каждого месяца в 12 ночи снимает комиссию